香港警察，連水樽都怕，畜龍也會受傷

懦夫！